Solomon Yue: 美國將對中共實施下一波制裁. 黎智英被捕是制裁理由.

共和黨Solomon Yue:
- 美國將對中共實施下一波制裁. 黎智英因國安法被捕, 促使美國決定實施下一波制裁.

仲有無人話黎智英奶共?

班奶共狗仲咁開心啊喇

推good news

黑警又做加速師

HKEX

大導演：仆街啦

保皇黨話完全唔驚制裁

未來應該拭目以待

比返credit李桂華

即係話又要再滙多去離岸戶口

佢驚條撚咩
佢只係一個執法者

但係會唔會連累人就唔知

唔係咁快又星期五掛

葉劉淑儀

其實我最想睇到嘅係五眼制裁，特別係英國同加拿大。好多港共同佢哋屋企人都有依兩個國家嘅passport.

馬戲師

再加埋侵侵講既野
仆街了

冇話奶共，係大中華膠
但一樣還一樣
畀人拉呢件事上面不問甚麼，一定撐肥佬黎

邊個仲敢講?
老鳳好想知
即刻制裁

李大導： 我拍戲咋

李桂華仆街了

個個都擔心佢

奶到見埋副總統

又唔係制裁奶共派，駛乜驚

黑警

我係針對班熱狗，應一早講明，對唔住

班熱狗話肥佬同周庭係同中共夾埋做戲

流浮山刀手系列

預告下一波係紅二代 紅三代中招

主要係熱狗。應一早講明，對唔住

班熱狗話肥佬同周庭係同中共夾埋做戲

can't do USD deals？

肛交所

呢拳可能九月尾十月先出，頂住先冇得急

大導演準備好未？

Jimmy Act.

李大盜：😦😦😦

都係澄清上文:
條問題係針對某d教徒，應一早講明，對唔住.

班教徒話肥佬同周庭係同中共夾埋做戲.

cls

中/港共：反制，拉黃之峰

美國制裁仲精彩個死亡筆記

其實老鳳想知班熱狗屙尿起左腳定右腳

All leads 2🇭🇰banks can't do USD deals. HKEX's a victim.

thank you America

被制裁是我們的光榮，全國人民也會為我們點讚

都話左港共同中共係加速師

制裁

2 BANKS ?? WHICH 2.....

隨時今晚就公佈

兩間香港銀行唔可以用美金？

李大導

會制裁銀行？

我估係想講all leads to

人哋話未驚過呀，制裁多啲啦，人哋都唔驚

推

係咪又要等星期五

好快變成特大版古巴

真係講到咁白指明hkex

紅二，三代，兩間香港銀行，hkex受難⋯⋯

大中華膠=奶共
奶共唔會叫平反

又加速

咁快出核彈？

會唔會制裁黑警個姐仔會

馬戲華

直情要今屆香港電影節頒個獎俾佢

Banks佢用plural喎
香港lead bank HSBC, Standard Charter, BOC

DQ主任？李桂華？ 黑保護傘會？紅官？ 含正會議成員？港區淫大？

通常都星期五晚上

leads, 導致
唔係leading bank 自膠

出大絕咁快金管局

Freedom friday

in 爸爸 we trust

第一波制裁咁少人只係想睇下銀行跟唔跟機

重熊了？

hk banks cant do USD deals

banks can't do USD deals. HKEX's a victim.

😭😭😭

15號係貿易談判，制裁會唔會傾完先出？

HKEX真係指港交所？大鑊

同美元脫鈎

好撚痴線, 金融核彈咁早用？不過侵侵早兩日己經講過, 換唔切美金就gg了

咁李大導實有份

兩姊妹有福同享，有難同當。
唔好漏左行會啲兄弟。

係咪又係星期五出招

香港又贏

嘩 can’t do us deal 大獲

我估佢唔會攪香港既銀行住，攪銀行影響太大，大家要攪清楚，聯繫匯率係under HKMA 既。
佢今次無提 HKMA。

哇 真係出核選項?

詐彈人李桂華同曱甴遮仔會一定要入呢個list
建議每次update個list都要加一兩隻曱甴高層落去

唔俾做usd deal 同影響 hkex, 點唔搞到銀行？

邊個係鬼

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

搞肛交所都大撚鑊啦

連登英語水平真係小學級，人地係話嚟緊會制裁紅2、3代導致2間香港銀行用唔到美元（無美金擠提？），所以HKEX成為受害者

////黎智英因國安法被捕, 促使美國決定實施下一波制裁.////

即係黑狗促成美國制裁，仆街嘞，犯國安法，拉得。

聽日又星期五
會唔會又係聽日黎料

我指應該唔會攪銀行平日既美元結算。會唔會限制對特定某一個 party , 咁就唔知了

又星期五啦

最佳編劇

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

速度再快d, 我頂得住

加埋琼子啦，咁大聲話要狗帶碼

搞peg唔需要搞ma
你懂的

唔知邊2間銀行受影響

今次100%制裁班狗

話咁快又星期5

689 pls

諗諗下
將林奠條8婆擺第2次制裁可能更好睇
睇住佢唔撚驚咁撚寸個樣去安慰班手足
然後佢下面班撚頭自亂陣腳

宜家top down咁玩其實仲串
最大粒都中 下邊已經亂到腳震

不過一黎就將左軍
做細嘅冇咁亂陣腳
反正big boss一條船
有大佬跟住

加速主義好

制裁紅2, 3代 係咪即係連瑞士啲銀行都要做野？

中銀、建行、工商、農行，邊間同有牌爛仔行埋

熱狗：肥佬同周庭同中共同美帝一齊做戲

Thinking about this scenario: Sanction 2nd gen = sanction a few soe / non soe these people are related to. Usd funding aiming for these companies ‘ ipo are not accessible. Much less ipo can be done and hkex is a victim

This is consistent with what trump said hkex won’t succeed

李大導：頂你燉炳強俾人制裁發老脾叫我出手 我而家點算好

另外總加速師真係唔係流

係 all leads to 定all leads 2?
有時佢啲tweet 都幾蝦人睇。
求指教

其實可能只係因為美國制裁完11個官員，警方想穩定軍心先做場大龍鳳，你睇佢做show咁幾十人操入去壹大樓，目的係表達我地wfc制裁

民建聯、工賊又真係唔多驚，佢地又唔洗做生意，但鍾國斌呢d做生意既一早講明會有影響

我見過佢以前用 2 代替 to

係囉。句式都似。
所以我諗佢意思係“會導致香港銀行做唔到美元deal"。
咁大鑊過“有兩間銀行做唔到美元deal”好多

諗唔到 ex 無得用美金會點

如果2 = to，咁就全香港銀行仆街包括大笨象同渣兜，但句子後續係用cant，正常口語應係指2(two)。

我英文麻麻所以有機會係我誤解，勿屌

推

Retweet

中資 四大就爽

似to多d 因為tw有字數限制
同埋淨係指明某兩間好似有d唔make sense

仆街，仲用緊支銀未轉去hsbc

被補師 respect

但係蘋果唔好成日用咩小三咩質量得唔得

點撚算用緊hsbc

係用法問題，如果係2=to 我會覺得好沉氣同港式

估係 2 間銀行無得用美金， hkex 會受害。股市大跌

唔知呀大佬。第一次見超限戰
不過我諗減低港元存款換多啲外幣，揸多啲金, 呢啲係呢幾個月基本操作吧？

屌美金都未唱，好心班狗咪搞咁強野啦

有無美金先，凍過水

美金已經換好，依家祇係留幾皮做新活費

打起上黎邊顧得咁多。
而家已經直路feel. 襯聽日銀行仲開你加大個美金比例啦。

同我諗法差唔多
但上左市既係咪都安全?

我剩係知今日周圍都吹做人仔定期，上面又落實合乎LPR資格客戶強行自動轉措施

應該係制裁香港堆紅2代基金，即係太子黨班人

Restrict investors from buying ?？超核蛋級喎應該唔會玩到咁串啩

俄鋁

念念下禁止幫某d公司做clearing 已經玩哂

因為Twitter 有字數限制

熱狗不嬲都係被揭穿左係鬼嚟㗎啦！

Thx Solo!!!

佢要點玩都得，但最終個效果可能係再集唔到資，無人trade ...

然後有人教所羅門咩係遮仔會就真係驚啦

就係遇佐中共咁做，Gphone本來就係“被補師”其中一人。

捉佐Gphone，5眼同歐盟幾乎肯定加入制裁行列。

到果陣中共可以準備定上哂核彈頭落東風41同核潛艇（中共一向做法都係平時將核彈頭同載具分開，要用果陣先將彈頭裝上載具以防止誤射）然後核潛艇出定海潛伏等射核彈都得

大家可以玩定fallout/metro/搵剛拳（霞羅門）上定“北斗神拳”速成班

虫泰話要打倒蘋果日報

撤資師

我想睇姐姐唔夠班

之後再拉幾個

總之全香港所有非熱狗非教徒都係共諜
根本成件事最鬼就係班熱狗自己

只是前菜咋

導演可唔可以話
NG 再拍多次改善下

班保皇黨冚家剷
用崑崙銀行啦
仲有未來邊度旅行都唔洗去

Trump都話HK market will go to hell

有冇警狗份

加速！

388

如果美國只係制裁十一個人, 其實中共可以透過補償去收買人心
但當制裁人仕越來越多, 軍心一定會散渙
特別係完完全全咁制裁哂三萬THX既話

你收皮啦泛民打手，撚有人話佢奶共呀
黎智英永遠係香港本土派敵人，只係而家大敵當前唔屌佢住

老闆：叫你拍燒烤，你同我燒晒成個燒烤場

其實收稅可唔可以香港跟返中國

全力支持

日日都有勁野

老酸頂唔緊

明明立法會大把人唔再選，依家俾共產黨迫上戰車

所羅門一向中意用2=to

仆街，原來重大獲過2間

多謝李大導加速

最好制裁埋二三線果啲人

唔知幾時到紀律部隊呢

仲有, 熱狗唔係本土派

快點制裁
如果制裁埋成隊狗隊就最好

黃洋達係咪大中華膠?

黃洋達: 如果「香港」不再深陷中美角力, 大家都會舒服啲.

跟住又拉返十幾個反制 今次實到黃之鋒

屌人就大大聲小學級英文，柒左就自己英文麻麻勿屌，真係典型連登仔

Push

港鳩所

係人都知佢地鬼啦
屌你地泛民就等於熱狗？屈得就屈

仲有尾2嗰句應該2 stands for "to"

我仲睇翻對上個個comment係咪佢，點知係，笑咗出聲

佢地係貨真價實既熱狗.
屌熱狗就等於泛民？屈得就屈

我係初選仲出埋呢個post.

岑敖暉: 希望王百羽一齊贏

成個國安署sanction 啦

死亡筆記，寫個名落去就即刻仆街

李大導rap

=/ 奶共 打錯

Ok

以後每個禮拜都制裁
好似抽獎咁

已轉
一個weekend已經好大轉變

究竟會唔會今晚announce

依家得閒幫手Push先

姐姐清晒啲美股表示ready

咁重要嘅post冇人推？